明明相愛...

明明大家相愛，但偏偏愈走愈遠

調番轉行

試完，又系咁

你兩個一齊轉咗緊係啦

有緣無份

比多少少時間
時間可以令人冷靜

我都想...

瞓醒再諗啦